袁國勇將至K11 MUSEA視察

K11集團發言人星期六公布將閉館深層清潔及檢測，原定3月2日開館，今日（1日）表示，現在再延長閉館時間至3月5日，意味著最快要3月6日星期六才開館營業。消息指，港大微生物學系講座教授袁國勇將至K11 MUSEA視察。

LM批評商場嘅建築好差

建議拆咗佢重建

又去睇有冇咒靈

積屍氣

k11 d香氛機應該將d毒散到周圍都係

其實唔係應該搵李居明去岩d咩？

真係唔奇喎，霧化嘛

都叫左唔好火魔架啦

隻雲呢拿味好難聞
點解新世界d品味咁差

聽連登仔講屌個天花

成個商場都係廁所香薰味

d燈光好暗 入到去成個人周身唔聚財

純官嘅主意